CCL -0.52%

無啦無啦全部負資產跳樓啦

調整啫
無事嘅

恐慌性拋售已經出現

跌咁少

小回大漲

計返成交時間下個禮拜CCL應該跌得仲多

暴跌開始

香港人真係好閪...CCL跌都係因為疫情
制度崩壞 美國制裁香港果D唔當一回事...

呢句真

買完即賣 咩玩法

揸半年唔夠就賣

Ssd+stamp+樓價蝕20萬
加埋蝕成百萬，除非買家俾埋ssd

估價又跌左。。😞

Molamola

遲下可能得返400幻🥺

個別傻散例子，計算CCL時會忽略

比林鄭PLAN 導左上車
供唔掂

通常都係計錯數買唔到
點會係供唔掂，仲要咁短時間

咩apps黎？

唔敢想像疫情緩和之後樓價升成點

呢單好可疑喎，係咪玩甩名呀

CCL跌：指數反映緊3星期前情況，而家市場已消化不利因素，出面已經升返曬
CCL升：gogogo

樓淡又贏